【有線新聞播緊】美少女無故被捕 身穿普通行街裝 無頭盔 無口罩 ０裝備

個女仔無著黑衫，無裝備，無頭盔，企係行人路，無端端比30隻狗圍到喊，有律師同社工上前要求協商，班黑警即刻夾份抬走佢，見到班男警係咁摸佢膊頭。

某Ｄ鏡頭影到個少女樣靚身材正，疑似班警犬為左私欲無故拉人。

更正返，係過百警力去拉一個少女

強姦犯

個女仔著灰色衫，短裙仔，直播有大聲講自己個名係咩，但太嘈聽唔到

屌你老母 仆街警犬

議員問都唔答

屌，又拉d 著裙既

係咪講緊呢個 個live 得班狗係度 咩都見唔到

唔知會唔會俾狗拉去狗竇強姦..

p

滿足私慾

Push WTFx

有D似大陸客D LOOK

黑警死全家

屌你老母成班強姦犯

乜料
非禮....

Push

係咪劉業成落新order?

應該係la

頭先經過
好多黑衫女仔都勁大膽行到好前

班狗淨係敢拉女人，有自由意志既正常人都嬲啦

仲要突登用男警拉女人, 我唔信附近一個女警都無

條友嘅新order 就係9拉平民

狗公

睇落似中國旅客

真定假先

琴日又係鳩拉
BTW 做乜不推文

似真喎

如果係既話，又可以文宣離間

裝扮似....

琴日又係亂拉

Popo摸人手仔

黑社會

成班狗公

亂鳩咁拉人終於畀市民為返轉頭

又鳩拉

佢講香港話

係426就馬上放左

條街邊個最索就搭邊個

popo心諗

想强姦48小時

有無譚仔口音先

證明你根本無出過去參與,不嬲前線勁多女仔黎

仲要落孖葉
強搶民女

班狗俾人鬧列慌,亂晒

香港警察
強姦市民

荃灣警署對面好多狗上gear

即係黑警呢加見邊個女仔靚 唔理你有冇上過街 就可以拉翻去抽水 合法強姦
有比黑警追過又冇接受到嘅女仔 自己小心啲

都個款都唔似係示威啦
你會唔會著d咁闊既褲去示威呀
跑都跑得唔快啦

到

lm

非禮完入埋狗屋就強姦
一定要救佢

似唔似日本皇軍周街捉少女返去.....

列慌?

推

好撚離譜...

黑警又想屌閪

成班強姦犯

可否全人類去尖沙咀支援

成班性罪犯

一個示威者都拉唔到，這是正式錄用的警察嗎。

死黑警

佢而家亂拉人等大家圍狗屋

然後一網打盡

我無嘢講

廣東省內方言口音多

Yes

狗做乜都得

因為有小熊支持

係咁叫黑社會無用 係就叫警察ot 老婆3p
一定要侮辱到佢到 辣起佢地把火

吹漲....

做乜捉條女

狗都不如

以前打仗都係咁, 為左增加D兵戰鬥力通常會俾佢地羸左之後自由活動幾日
屠城強姦

又淨係識退，知道自己又又又捉錯人淆啊

係警署, 學沙蛇咁

好似日軍侵華咁，阿蛇睇中就撲埋去

似啦

打左格都feel到陣支那味

反正都無王管, 又有淋病包庇

唔知佢個名律師團點去救佢

鳩捉交數！
出糧人人買隻勞

屌埋一份？

好嬲

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。

淨係夠膽恰弱小

普通話?

好似話要交1000?

屌你老母 男警捉女人 仲係度周身摸

今晚警察又要柒
呢鋪點兜

所以我先話 所有人都要帶哩樣野！會救到好多手足同路人！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

香港人黎架.......

阿sir 非禮唔駛你教

黑驚想玩強姦

真路人

係香港體驗支那式待遇

up

你老母比人拉埋去強姦呀
屌你老母把口咁撚閪臭

立場影到拉咗呢個

文書又有新題材！屌你老母擺明路過幾十個圍為左私慾為拉而拉

如果係義士，我道歉 係支那人既話唔該connect埋

push

幾靚女

我要埋單

排隊

痴撚線

等天收

比狗拉都係自己人 積下口德啦 dllm

今次文宣係咪可以結合埋上次嗰個侵犯私穩黎講，身材女性

又亂拉

已經知又可以的番去玩弄

再引前線圍狗屋 又濫捕

年紀大啦上唔到前線啦
D女仔真係突別夠彊

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

快簽啊

你道定歉都得啦

Hei Jin!

唔多似

搶槍殺警啦仲忍?

屌 好撚嬲
家陣d 狗係街睇中邊個女仔 就拉返警署

咩人都唔應該拉

Hei Jin?

捉嘅過程抽水
捉返狗屋抄牌、查電話，
睇下有冇男友、閃卡、鍾意啲乜
然後再慢慢媾（或者半兇半媾）

Dklm出黑旗

人地擔心啫 你知班狗幾癲

屌那聲 根本就係搞鳩你
行過路過 唔會放過

屌你老母，又射

驚就唔好出街，宜家個社會係咁

有黑旗，準備拉更多
新二哥策略

死咸濕狗

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

女權組織呢we connect 呀

屌佢老母

簡體?!

有途人話佢講國語

????

我道歉

Push
上次又係離哂譜

班狗擺明係谷著谷道氣，想捉條女強姦出火，黑警咩都做得出

証明啲狗已亂, 不按章做野

好嬲呀

擺明抽水

係咪啱啱收工就畀人拉

係要拉人追quota 填數

做咩都有人包庇, 你估下佢地想做咩

麗

唔係重點，係男警捉女仔呀，柒頭皮

我諗佢表達方法唔太好啫
我都驚個女仔入到去會俾人摸手摸腳 希望佢平安無事

黑長褲呀 咪fake啦屌

阿蛇女女女唔洗你教

希望有人剪左頭先拉人個度，
明天機場係咁播

摸手仔

强姦呀屌佢老母又非禮

乜黎？

條女講名果陣係講廣東話

黑警

睇中左就塔返去

即係有口音咁講？

黑警我屌你老母啊

谷咗成日, 由大埔沙田大圍一路追到落尖咀, 都冇嘢出, 仲唔趁亂捉返條女返去玩吓先

岩。我都第一時間諗起班狗會帶返去女女女
始終有發生過
但意思上唔係想佢比人女女女，唔好誤會

應該係啲中国旅客講？

上面又話短裙少女 睇圖又唔係 係有兩個比人拉定點？

廣東話但係有普通話口音

屌 廣東人定香港人咁重要咩
而家係講緊黑警亂執法啊

似中國旅客

可能大陸妹黎

大J
影到疑似委任證

好擔心個女仔安危

男黑警摸女途人大脾

屌你老母 死黑警

係咪大陸妹都唔應該被咁樣對待

好仆街
冇人制衡到軍政府

所以禍及妻兒係正義之名

似中國人

明日去機場，提醒遊客，幫黑警做宣傳。

話黑警隨時係遊客區，捉未成年少女返警署，唔知會做啲乜

分分鐘武警拉番自己人

右邊做乜鳩？

屌佢老母幾撚時死呀黑警

我無野講

啊sir抽水唔洗你教

認真 佢係咩人唔重要 佢係受害者

屌 又男人蝦女人
死全家

屌佢老母呀。

2隻狗好明顯係有目標性要拉條女

返工有手仔摸

右邊隻犬

睇片真係完全係鳩拉

文宣！性侵犯

引人圍差館

希望係大陸人
咁就有機會可以塞撚住大陸五毛把口

拉返去獻比新大王

唔洗真唔真，支那人唔會care真偽

著衫似本地, 希望真係支那人

係咪見比人撚狗拉唔到人
就拉街坊引人圍再拉義士...

係郭麗芬，識佢既人快去拯救

係咪特登辣興班勇武

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

屌你老母死黑警

被捕時叫得自己個名, 應該係香港人

楊岳橋黎都好d,許智峰班狗當佢透明

仲要聞女 好變態

黑警想強姦女途人？

屌
就算大陸人都唔可以咁痴線
黑狗死全家

黑驚死全家呀

旺角尖沙咀俾自由含個個都咁著既喎

明顯係 肆意撫摸少女胴體啦

大街大巷 咁捉個女仔番去 咁都得

其實真係 大佬見你話大埔有事咪去哂尖沙咀
點知班狗黎扔催淚彈

想阿屎落個女仔度

警署強姦唔係新鮮事

支你老母呀 純正香港人呀

屌你老母死黑警 無差別拉人

係國內購物同胞

強姦犯！！

大你地老母大陸妹呀
含撚啦連燈仔

犬suck

慰安婦

好撚痴線
唔知以為押緊恐怖份子

屌佢老母睇觀塘直播又有on9叫唔好打
屌你老母隻的士狗明顯想揸車撞人

似想引人去圍狗屋

pish

成班男警做咩掂女仔呀！

推！！！

Dklm係咁放催淚
食屎狗

過百警力去拉一個少女
過百警力去保護一個中國大媽
零警力去保護被白衣人打嘅市民

又黎

Confirmed?

香港好危險，唔好落黎

海底撈西

唔該大家積返D 口德
同路人黎

死黑警又捉女仔

死黑警 真係好撚仆街

搵612拉

灰色衫 短裙仔
ching唔止色盲

私欲

人美 心更美

放開個女仔

狗公不愧為狗公，有冇罪都好，捉左黎摸下最實際

似，流水式走位佢地捉唔到人就用激將法

班狗已經搵唔到女屌，咁又係邊會有女仔肯畀狗屌啊，人獸交咩...
而家佢哋直頭係想強姦

我屌你老母成班白痴仔 似大陸人似大陸人
似撚夠未呀仆街？FC左拿？唔撚知就收爹啦而家濫捕係事實呀 唔好錯重點啦屌你老母 咁撚多兒登仔死番入老母個西度唔好出黎獻世啦好冇？

知唔知去左邊間狗屋

無論本地定支那都唔應該濫捕

嘈住班狗扑野狂掉彈

d狗好撚陰濕，匿喺狗竇入面再射催淚蛋出街，痴撚線架

強姦犯...

屌佢老母完全係非禮！
成個記者撞跌埋

新戰術

被拉喺我認識嘅朋友，有冇現場消息可以知，有律師幫助？

個眼神好咸濕

支持拉撚晒啲支那畜
希望唔係港女

fing春呀？

好似有查身份試

條女瘦撚到

仆街死狗黑警

鳩拉？
人地做錯咩？

文宣，講事實真相。

睇tg星火已經有律師幫佢啦

屌你老母用碌鳩執法？

唔係白色衫黑長褲？

擺喺任何一個年代都係好癡線，估唔到10年後仲癲

圖片好不安，，好似啲變態求愛
女女，，堅持住呀

引你去狗屋自投羅網

推比機場朋友！！

狗屎垃圾

黑警死全家
聽日PPRB 又鳩吹話少女有攻擊性武器，乜乜柒柒

你都戇撚柒鳩？人地邊句話黑警冇濫捕？支那又好香港人又好都係濫捕，人地話佢似有乜問題？咪更加反映無差別拉人

嘩，屌非法拘留48小時做慰狗婦，要接幾多隻狗?? 480隻狗可以屌喎

@2154

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

捉黑社會唔見你咁勇武

哥布林殺手堆哥布林

唔怪你，下次記得用番繁體

屌狂放做乜撚

收下把死人口啦

主人來，，狗仔邊敢

嘩

唔好再轉場了

狼來了玩多兩次 就真係變悲劇收場

狗鐵如果落閘放狗 一定無得走

文宣開波！！！！
全民文宣！！

咁話佢似大陸人又有乜撚野用呢？fc左先啦戇鳩
如果佢係香港人好地地比人話埋佢係大陸人咪仲撚戇鳩？死番入老母個西度啦

根本一樣

大陸武警啦 香港點會咁撚樣

成街都係人 老遠跑一去捉一個喺行人路嘅女仔？全身都冇裝！

好癲啊

你睇下佢個樣呀 人嚟㗎咩

正仆街

屌佢地老母, 無人性,亂9咁拉, 追究到底
屌佢地老母, 無人性,亂9咁拉, 追究到底

啲狗真係好撚仆街

大陸旅客就唔撚係濫捕，唔撚係抽水咩？

屌好丫，俾大陸人知差佬恐怖過示威仲好！

Onl79

上咗reddit

入去Upvote

巴打喺現場？
佢有無扔部手機出黎

想引人圍差館

cls

又有女比狗屌

痴線

做咩事

係白衫 長黑寬腳褲

新陰招 設局引你班人衝

小心

手指撩胸 死淫蟲

睇個樣都知唔係好人

好似我一個FD
姓郭, 有無佢講自己名段片?

強搶民女

呼籲個位女仔一定要去醫院驗身

有無人知佢喺邊間犬屋！

屌

直接打比佢啦

做咩衝過去捉佢

完全唔明

有巴打講過全名 係姓敦！快啲幫佢

痴撚線強姦犯

郭麗芬

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

死班死毅進狗公乘機抽水？

一個女人，唔理大陸遊客定係普通市民，身冇装備手冇寸鐵係尖沙咀丶犯乜法要成百隻狗去圍捕！ 香港警察知法犯法冇法冇天正一垃圾黑社會！

為正義而戰，，

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

女警死撚晒？

屌你老母臭閪為屌而屌，人地話似都唔撚得？
為屌而屌好撚型？要死撚返老母閪到咪你呢d撚樣囉！戇撚鳩鳩

似武警！講來講去講一句！走開

渣佢波？

性暴力
等d女人驚唔敢出街唔敢反抗
之後就會周街強姦女性
滿足黑警獸慾

班狗性慾強

個椿唔同之前d人

跑到九仗遠拉條女， 痴線

話冇混入真係唔撚信

個個留句 似大陸人 咁就算
真係香港人嘅話都唔會有人關注
未fact check就咪撚講

騎人果個黑警父母老婆同個女見到佢咁做
仲會唔會義正嚴辭咁撐自己個仔 自己老公 自己老豆?

如果我老豆咁做
我會不惜一切將佢所有資料放上網 一世狙擊佢 狙到佢入殮房

光明正大 進化到係強盜 同土匪無分別

古代強搶民女 睇下佢地幾時做埋打劫

何君堯叫人自慰

專拉靚女

聯絡風雨蘭?

唔可以慣啲警無証

次次見到都要問

一次無問兩次無問

三四次就變約定俗成

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

拉個女仔做乜
又做埋啲on9嘢

邊個話冇人關注？個個都屌緊成班恰個女仔，有人講似大陸但同時好多人屌緊個問題係濫捕同非禮！
人地極其量話似，fact 乜撚check啫？Check撚上腦？一入黎為屌而屌！幾多人屌緊佢非禮個女仔呀

快d幫手聯絡家人

有無識佢啲熟啲嘅朋友😫

個巴打本身想拉佢走

呢條友on9既，up黎up去三督屁

濫捕咪濫捕

都唔洗負責任

有林鄭撐

洗撚驚你

變態撚

要救佢啊, 有無律師???

一定唔係 如果係大陸遊客既話一開口隻狗即刻放左人啦

DKLM 推

無人救？

啲狗笑到

文宣

爽呀
支持香港警察
好快就可以隨街屌閪

香港女仔一定會大叫同講野
見到記者一定會求救
好少唔出聲

名都開埋啦 姓郭呀 講廣東話呀
個個入嚟留句似大陸人就算 唔撚洗fact check?

IT朋友入入黎［緊急］係北角見到成車竹!!

道歉啦，揾到佢屋企人添喇

咁你都未撚答我你話似大陸人有乜撚野用？好地地香港女仔你話佢係大陸人唔覺得侮辱緊人地？戇鳩仔唔屌都唔撚柒鬆化

發夢見到新order：
強姦都得
砌還砌唔好爭閪搞到內訌
專心挾多幾條女返差館砌
香港兄弟們話事

勁靚女

強姦犯！！！

個打人防暴動作好柒

好撚威呀屌你老母！d字大大隻，人地話似都唔撚比？惡撚過共產黨！收皮啦屌你老母！咁撚叻唔撚見你去狗屋聲援？

月入幾萬，想上就塔

都唔撚知係咪帶緊風向
一個二個係度話大陸人 裝扮似大陸旅客
討論似唔似有乜撚意義先 仲要隔幾個reply就見到一次 睇到火都滾埋
Focus返係黑警濫捕無gear 普通打扮嘅女仔仲好過討論似唔似大陸人啦

依加放彈冇指引 拉人唔洗證據 香港唔需要有警察
叫返d民安隊或另組一支隊除暴安良就岩

推到班狗老婆個女比人屌！！！！

屌你老母！有幾多人屌緊呀同時！你老母閪出去開post話未fact check 用似呢個字眼都唔得啦！屌你老母為呢d咁ge野屌

推爆

呀蛇徵收慰安婦唔洗你教
呢位婦人犯咗以下罪名所以被強行徵收為警犬專用慰安婦
罪名：莫須有

現場成日見啲女著闊腳褲

詞窮駁唔撚到就收爹啦 有冇睇到其他巴打屌緊你呀 FC埋係香港人喇下面 似似似你就似大陸仔呀戇鳩 你又知得冇去狗屋屌？死撚番入老母個西啦兒登仔

唔理支那人定香港人，總之黑警亂拉人就係唔啱

交數狗

未聽過莫須有呢個罪名？咁警犬代表法律聽過未呀

想拉返去輪大米

最靚果個的番去等師兄弟慢慢食

收皮啦你老母個死賤種！咁而家有話左香港人仲有冇人話佢似呀屌你老母！人地一開始未有發表下覺得似都要俾你屌？証明左仲有冇人話呀！屌你老母！係到講就大大聲聲！駁乜撚啫？自己發癲入黎亂咬同班支那黑警有撚分別？一句兒登好撚型？玻璃心就死撚返支那啦食屎狗！咁撚暴躁唔撚見你去前線打狗救人！？剩係識係到惡！係呀d放大我好撚驚呀！死撚返你老母個臭閪同埋班黑警一齊死撚左佢啦柒頭支那賤種狗！

For大家sd比長輩用既文宣

理虧係度發癲 好擔心你現實係咪痴線佬

其實日日都圍得

推比機場手足同外國女權遊客宣揚

黑警訓練十足
每次都係前面擋住
後面非禮揸波

垃圾黑警專揀女落手

根本係想捉返狗屋洩慾

今日太攰休息無發夢 去尖咀食完飯就咁啱見到捉白衫個女仔，做一日和你飛真係覺得原來仲有好多人停留係五年前 我乜春都無見到放摧淚彈都係慢慢行走姐 其他人原始人嚇到真係逃難咁 不過放比和理非食既旦原來真係弱啲

黑警已經打死巿民 仲想姦埋巿民

廣東人？新加坡華人？馬拉華人？其實都幾多人識廣東話，好難講....

警察想…
搜人屋企
所以拉人

有渣波
我睇條片有
條女用手撥開

又想捉人翻去強姦

狗隊高層新order
係街見到女就撲埋去拉去狗屋玩足三日兩夜

睇完嗰條片我只可以講戇鳩
兩個警察落單，前面成堆市民，至少都有50至到70
竟然冇人圍兩隻犬
呢段片真係同沙田嘅好大分別
好心唔該個班和理非就反省下
次撚次都俾人拉撚左就聲援
唔係真係以為可以咁樣就救到人呀下？
前面嘅勇武派俾人拉得太多
而家剩返嘅根本全部都係好多食花生

又抽水

Link？

仆街黑警食撚屎

仆街㩒撚錯負皮sor9ly

武警強姦民女

條街好多行人行緊，班狗點解冇啦啦隔咁遠有目標地衝過去白衫女仔到？？

仆街濫捕

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

為左揸波 手套都唔戴

真係好撚諷刺 香港人納稅 就係俾佢地買裝備黎傷害番香港人 真係睇到眼火爆

文宣可以做野了示威持續，警察禁慾個多月，前線警員終忍不住獸慾，當街圍捕妙齡少女，其間上下其手！

對家火速搶輿論
對非禮隻字不提！
去comment正視聽！

完全係抽水

屌你抽水再明顯啲 又摸手又盛

721

屌拿星

‘追究721責任！ /// dab你撐警嗎？’

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

乜世界

好撚賤